1_blinking

Cambia el estado de un led. Temporización mediante delay por software. 

aqui esta el video de contador de objetos con temporiacor en Youtube "https://www.youtube.com/results?search_query=2020_Tptempirizador_CaballierAndres"